<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-11-15T22:23:50+07:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">SonDucNhat</title><subtitle>Sơn chống thấm gốc dầu Đức Nhật.</subtitle><entry><title type="html">Sơn chống thấm Đức Nhật</title><link href="http://localhost:4000/2021/11/15/son-chong-tham/" rel="alternate" type="text/html" title="Sơn chống thấm Đức Nhật" /><published>2021-11-15T16:42:29+07:00</published><updated>2021-11-15T16:42:29+07:00</updated><id>http://localhost:4000/2021/11/15/son-chong-tham</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2021/11/15/son-chong-tham/">&lt;p&gt;Sơn chống thấm là một hợp chất hóa học dạng nước, nó bao gồm các liên kết hóa học chặt chẽ, kết hợp cùng độ co giãn của chất keo cao, tạo thành một lớp màng sơn có khả năng bảo vệ bề mặt công trình như tường bê tông, xi măng, sàn nhà… Nhờ có lớp sơn này mà công trình xây dựng sẽ tránh được tình trạng thấm dột, giúp nó trở nên kiên cố và vững bền hơn trước những hiện tượng thời tiết cực đoan.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;1-ưu-điểm-của-sơn-chống-thấm-là-gì&quot;&gt;1. Ưu điểm của sơn chống thấm là gì?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Là một trong những biện pháp ngăn nước tối ưu cho các công trình, sơn chống thấm tường ngoài trời mang đến nhiều ưu điểm nổi bật như:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Ngăn cản lại sự xâm nhập của nước từ bên ngoài vào trong nhà, bảo vệ cho lớp tường của công trình luôn kiên cố, bền vững, tránh thấm dột, hỏng hóc, bong tróc, giúp bạn tiết kiệm được những khoản chi phí sửa chữa.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sơn chống thấm có thời gian thi công nhanh chóng, cách làm đơn giản, không yêu cầu máy móc hay bất kỳ thiết bị hỗ trợ nào.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bên cạnh khả năng chống chịu nước, chống thấm dột, sơn chống thấm ngoài trời còn đảm nhiệm thêm chức năng nữa là trang trí.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo vệ an toàn cho các thiết bị, đồ đạc bên trong nhà. Đặc biệt là các loại thiết bị điện tử kê sát tường&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sơn chống thấm ngoài trời đa dạng về chủng loại và chức năng, đáp ứng những nhu cầu sử dụng khác nhau của khách hàng.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;2-phân-loại-sơn-chống-thấm&quot;&gt;2. Phân loại sơn chống thấm?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;2.1 Phân loại theo gốc: Bao gồm 4 loại&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Chống thấm gốc xi măng: Gồm 2 loại là chống thấm gốc xi măng một thành phần và chống thấm gốc xi măng hai thành phần. Ưu điểm của loại chống thấm này là độ bám dính bề mặt, khả năng chống chịu nước và tuổi thọ đều rất cao. Tuy nhiên cũng nhược điểm là khả năng chịu chấn động rung lắc kém, vì chống thấm gốc xi măng không co giãn được.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Chống thấm gốc Bitum Polymer: Gồm 2 loại là chống thấm dạng lỏng dùng để quét tạo màng ngăn nước và chống thấm dạng màng khò. Loại chống thấm này có ưu điểm là thi công nhanh, không kén các bề mặt sơn. Tuy nhiên độ bền, tuổi thọ và các nối màng có phần kém hơn các loại chống thấm khác.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Chống thấm gốc Silicate dạng thẩm thấu: Loại chống thấm này có rất nhiều ưu điểm như: độ bám dính tốt, khắc phục mọi nhược điểm rò rỉ từ bên trong, có độ bền cao và rất đa năng sử dụng trong mọi sự cố chống thấm. Nhược điểm duy nhất của loại chống thấm này là giá thành tương đối cao.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Chống thấm gốc PU-Polyurethane: Đây là hợp chất chống thấm hai thành phần dạng lỏng, gốc nhựa có dung môi, đa tính năng. Chống thấm gốc PU có khả năng bám dính, độ che phủ bề mặt, độ đàn hồi cao. Nhờ vậy các vết nứt được che phủ hiệu quả mà không bị thấm dột. Tuy nhiên giá thành của loại chống thấm này cũng cao hơn so với các loại chống thấm khác.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;2.2 Phân loại theo trong nhà - ngoài nhà:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Tại sao cần sơn chống thấm trong nhà?
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Bên trong nhà cũng có nhiều khu vực phải thường xuyên tiếp xúc nhiều với nước, ẩm thấp như nhà vệ sinh, hệ thống đường ống nước… Những vị trí này nếu không được sơn chống thấm bảo vệ sẽ khiến nước xâm nhập vào gây phá vỡ cấu trúc, hư hại công trình, vì thế việc xử lý chống thấm ngay từ ban đầu cho công trình là rất cần thiết.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Khí hậu miền Bắc nước ta có mùa nồm, khiến tường dễ bị ẩm, làm xuất hiện nấm mốc thậm chí là có nước đọng chảy thành dòng ở trên tường. Sử dụng sơn chống thấm trong nhà chính là một biện pháp hữu hiệu bảo vệ các mảng tường không bị nước xâm lấn trong điều kiện thời tiết khắc nghiệt như vậy.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Giá thành của các loại sơn chống thấm trên thị trường hiện nay cũng khá hợp lý, phục vụ được nhu cầu đa dạng của khách hàng. Sơn chống thấm nội thất thường tối ưu các khả năng chống kiềm hóa, muối hóa và khả năng chịu nước cho kết cấu. Việc sử dụng sơn chống thấm trong nhà kết hợp với chống thấm ngoại thất sẽ bảo vệ tối ưu cho công trình trước các nguồn thấm, hạn chế các hiện tượng rạn nứt, bong tróc sơn, hư hại kết cấu do nguồn ẩm xâm nhập.&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sơn chống thấm bên ngoài?
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Với dòng sơn chống thấm bên ngoài gốc dầu Đức Nhật giúp bạn tiết kiệm chi phí khi không cần sử dụng sơn lót và bột trét, giảm số lớp sơn. Để tiết kiệm chi phí, bạn có thể lựa chọn dùng sơn chống thấm gốc dầu cho mặt sau, mặt hông của ngôi nhà vừa giúp đảm bảo chi phí đồng thời chống kiềm hóa, muối hoá và chống rêu mốc tốt, ngăn chặn các vết nứt nhỏ một cách hoàn hảo.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Với dòng sơn phủ ngoại thất cao cấp gốc dầu, nếu có điều kiện về kinh tế, bạn nên sử dụng để sơn toàn bộ ngoại thất cho cả ngôi nhà. Bởi dòng sơn này có điểm nổi trội là tích hợp nhiều khả năng như chống rạn nứt, chống thấm, chống bụi, chống rêu mốc, không bị ăn mòn, kiềm hóa, muối hoá. Dù sao thì bảo vệ ngôi nhà của chúng ta kỹ càng ngay từ đầu vẫn sẽ là giải pháp tiết kiệm chi phí nhất về lâu về dài.&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;3-sơn-chống-thấm-cao-cấp-đức-nhật---sự-lựa-chọn-hoàn-hảo-của-bạn&quot;&gt;3. Sơn chống thấm cao cấp Đức Nhật - Sự lựa chọn hoàn hảo của bạn&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/pages/91467283_113129110335310_9084325983930023936_n.jpg&quot; alt=&quot;Forest&quot; /&gt;
Sơn chống thấm cao cấp Đức Nhật là loại sơn có độ chống thấm hoàn hảo, với những ưu điểm vượt trội như:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sơn có độ đàn hồi cao, che phủ tốt các vết nứt nhỏ, giúp tránh thấm dột, ẩm mốc, rêu.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sơn có khả năng chống kiềm hoá và kiếm hoá rất tốt&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Khả năng bám dính trên các bề mặt ổn định&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sơn chống thấm Đức Nhật an toàn với người sử dụng, không độc hại, không chứa các kim loại nặng&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nhờ vậy mà ngôi nhà của bạn được bảo vệ một cách tối ưu, nhất là đối với những công trình ngoại thất phải chống chịu tác động từ bên ngoài như môi trường, nhiệt độ, thời tiết…&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="Chống" /><category term="thấm" /><summary type="html">Sơn chống thấm là một hợp chất hóa học dạng nước, nó bao gồm các liên kết hóa học chặt chẽ, kết hợp cùng độ co giãn của chất keo cao, tạo thành một lớp màng sơn có khả năng bảo vệ bề mặt công trình như tường bê tông, xi măng, sàn nhà… Nhờ có lớp sơn này mà công trình xây dựng sẽ tránh được tình trạng thấm dột, giúp nó trở nên kiên cố và vững bền hơn trước những hiện tượng thời tiết cực đoan.</summary></entry></feed>